急啦！快啲去廁所！

唔係一陣唔比痾！

屙了

我未

賴啦

似曾相識

唔係一陣就賴尿

瀨落你張床

瀨屎

推你老母咩

開post唔推開黎把撚呀?

凸(｀0´)凸

好可愛

凸(⌒∇⌒凸)

ʕ·ᴥ· ʔ

｡ﾟ( ﾟஇ‸இﾟ)ﾟ｡

ʕ⊙ᴥ⊙ʔ